{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/9489",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "칠산꽃게장"
    },
    "text": "七山ワタリガニの醤油漬け住所:全羅北道扶安郡チンソ面熊の音573基本説明:扶安(プアン)一帯で有名な醤油漬け専門店。塩辛くせず、適当な肝臓の漬けだ。味わい深いソースが加わった渡り蟹のあえものがおすすめメニュー。かに味噌やワタリガニの和え物は基本2人分以上注文しなければならない。おかずとして出されたイカの塩辛の味がいい。メニュー:ワタリガニの醤油漬け、ワタリガニ味付けケジャン(各2人以上、1人万8千ウォン)、ワタリガニ鍋(牛万5千ウォン、対万ウォン)価格帯:2~五万ウォン台の駐車可能可否:可能な行き方:辺山の中学校の向かい側の営業時間:09:00~20:00|冬季09:00~18:00特徴:朝を食べることができる、駐車可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワタリガニの醤油漬け専門店はどこにありますか？",
            "answer": "扶安郡チンソ面熊の音573にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "朝食を提供しており、駐車場も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ワタリガニの醤油漬け、ワタリガニ味付けケジャン、ワタリガニ鍋などがあります。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "渡り蟹のあえものがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "イカの塩辛の味はどうですか？",
            "answer": "おかずとして出されたイカの塩辛は味わい深く、美味しいです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00から20:00まで営業しています。冬季は09:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店は駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "この店への行き方を教えてください。",
            "answer": "辺山の中学校の向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニの和え物は何人以上で注文する必要がありますか？",
            "answer": "ワタリガニの和え物は基本的に2人以上で注文する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "価格帯は2万〜5万ウォン台です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 309
    }
}